有冇人可以講下最冷一天 歌詞點解

如果傷感比快樂更深 但願我一樣伴你行
當抬頭迎面總有密雲 只要認得你再沒有遺憾

如果苦笑比眼淚更真 但願笑聲像一滴滴吻
如明日好景忽遠忽近 仍願抱著言份情沒疑問

任面前時代再低氣溫 多麼的慶幸
長夜無需一個人任未來存在哪個可能
和你亦是 最後那對變更
唯願在剩餘光線面前 留下兩眼為見你一面
仍然能相擁才不怕驟變 但怕思念
唯願會及時擁抱入眠 留在這世上最暖一面
茫茫人海取暖渡過 最冷一天

Eason定張國榮?

有分別?

張國榮唱個種滄桑感 同eason冇得比

講緊歌詞喎

張國榮

講死前最想見愛人一面

真心想問點解

感激身邊有個到咗世界末日嗰刻都仲可以一齊嘅人

如果苦笑比眼淚更真 但願笑聲像一滴滴
呢句好怪？求解

就算真係好唔開心
都希望唔開心得好似有你嘅吻

總之成首歌就係感激個伴侶
句句都係講呢樣嘢

I see